【搲雞翼風波】fb瘋傳疑科大生反罵贊助者言論 冰川：與此人無關

每年到了大學迎新營期間，都會出現學生幹事到處找店家贊助的情況，讓freshman可又飲又食，開心迎接大學生涯。惟有西貢小店發文，大爆早前答應免費為一班科大生提供200隻雞翼，惟到約定時間對方竟然玩失蹤，一再追問也只回覆「sorry」及「cancel」兩個字，其後更在WhatsApp封鎖小店，令店主無奈又憤怒，反問：「係咪真係唔做好人呢？」

18新聞jm9

推2018舊聞係咩心態

下，憑自己實力R 返黎，唔要咪唔要，有咩問題？大學生個個都係咁架啦

啲雞真係好慘

On9仔係咁post舊聞